# Ekstrak Kulit Manggis

# Deskripsi

    cek response header

# Solusi

disoal ini peserta hanya perlu melihat response header dari web menggunakan berbagai tool/cara (curl, devtools dll)

flag : hackfest{response_header_menjadi_pengumpulan_informasi_terfavorit}